(肉面飛龍）d 肥肉生曬係塊面度 有冇方法減

明明自己本身唔係肥仔 平時都有打羽毛球 跑步
但d 肉偏偏生曬係塊面度
就算博曬命 流汗 做運動都搞唔掂
有冇方法可以減走佢

含多啲撚，對肌肉有鬆弛效果。

利申：有段時間面好瘦，不過依家又肥返

你啲肥肉係局部生喺塊面到

我都係咁 睇到fb有啲片話用手每日推下塊面 不過應該無乜用

同你一樣
明明瘦咗好多
塊面都係咁肥

D人話要做運動全身瘦
但有無方法瘦面

叫你男朋友用條J拍你塊面
拍到瘦